.. csv-table:: Procedure signatures with comments
   :header: "Name", "Params", "Comment"
   :widths: 20, 30, 50

   "**clear_container_error**",	"IN p_barcode varchar(10)",	"Sets error for p_barcode in automation fault table to resolved s"
   "**finish_container**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Set the completedTimeStamp in the ContainerQueue table for the c"
   "**insert_beamline_action**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_proposalCode varchar(3),      p_proposalNumber int(10),      p_sessionNumber int(10),      p_startTime timestamp,      p_endTime timestamp,      p_message varchar(255),      p_parameter varchar(50),      p_value varchar(50),      p_logLevel enum('DEBUG','CRITICAL','INFO'),      p_status enum('PAUSED','RUNNING','TERMINATED','COMPLETE','ERROR','EPICSFAIL')",	"Insert a beamline action row for session p_proposalCode + p_prop"
   "**insert_container_error**",	"IN p_barcode varchar(45), p_error varchar(255), p_severity int, p_stack_trace text",	"Inserts row with info about container loading-related error into"
   "**insert_container_inspections**",	"p_containerId int(11) unsigned, p_scheduleName varchar(10)",	"Inserts records into ContainerInspection"
   "**insert_phasing_analysis_results**",	"OUT p_id int(11) unsigned, IN p_phasing_result JSON, IN p_autoProcScalingId int(10) unsigned",	"Insert all the results from a phasing into the relevant database tables. Returns the top-level phasing ID in p_id."
   "**insert_processing_scaling**",	"OUT p_id integer unsigned,      p_parentId integer unsigned,       p_Type1 enum('overall','innerShell','outerShell'),      p_Comments1 varchar(255),      p_ResolutionLimitLow1 float ,      p_ResolutionLimitHigh1 float ,      p_rMerge1 float ,      p_rMeasWithinIPlusIMinus1 float ,      p_rMeasAllIPlusIMinus1 float,      p_rPimWithinIPlusIMinus1 float,      p_rPimAllIPlusIMinus1 float,      p_fractionalPartialBias1 float,      p_nTotalObservations1 integer,      p_nTotalUniqueObservations1 integer,      p_meanIOverSigI1 float,      p_completeness1 float,      p_multiplicity1 float,      p_anomalous1 boolean,      p_anomalousCompleteness1 float,      p_anomalousMultiplicity1 float,      p_ccHalf1 float,      p_ccAnomalous1 float,       p_Type2 enum('overall','innerShell','outerShell'),      p_Comments2 varchar(255),      p_ResolutionLimitLow2 float,      p_ResolutionLimitHigh2 float,      p_rMerge2 float,      p_rMeasWithinIPlusIMinus2 float,      p_rMeasAllIPlusIMinus2 float,      p_rPimWithinIPlusIMinus2 float,      p_rPimAllIPlusIMinus2 float,      p_fractionalPartialBias2 float,      p_nTotalObservations2 integer,      p_nTotalUniqueObservations2 integer,      p_meanIOverSigI2 float,      p_completeness2 float,      p_multiplicity2 float,      p_anomalous2 boolean,      p_anomalousCompleteness2 float,      p_anomalousMultiplicity2 float,      p_ccHalf2 float,      p_ccAnomalous2 float,       p_Type3 enum('overall','innerShell','outerShell'),      p_Comments3 varchar(255),      p_ResolutionLimitLow3 float,      p_ResolutionLimitHigh3 float,      p_rMerge3 float,      p_rMeasWithinIPlusIMinus3 float,      p_rMeasAllIPlusIMinus3 float,      p_rPimWithinIPlusIMinus3 float,      p_rPimAllIPlusIMinus3 float,      p_fractionalPartialBias3 float,      p_nTotalObservations3 integer,      p_nTotalUniqueObservations3 integer,      p_meanIOverSigI3 float,      p_completeness3 float,      p_multiplicity3 float,      p_anomalous3 boolean,      p_anomalousCompleteness3 float,      p_anomalousMultiplicity3 float,      p_ccHalf3 float,      p_ccAnomalous3 float",	"Inserts 1 row in AutoProcScaling, 3 rows in AutoProcScalingStati"
   "**insert_quality_indicators**",	"OUT p_id int(11) unsigned,   p_dataCollectionId int(11) unsigned,   p_autoProcProgramId int(10) unsigned,   p_imageNumber mediumint(8) unsigned,   p_spotTotal int(10),   p_inResTotal int(10),   p_goodBraggCandidates int(10),   p_iceRings int(10),   p_method1Res float,   p_method2Res float,   p_maxUnitCell float,   p_pctSaturationTop50Peaks float,   p_inResolutionOvrlSpots int(10),   p_binPopCutOffMethod2Res float,   p_totalIntegratedSignal double,   p_driftFactor float",	"Inserts a row into the image quality indicators table"
   "**insert_sample_image_auto_score**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_imageFullPath varchar(255),      p_schemaName varchar(25),      p_scoreClass varchar(15),      p_probability float",	"Insert a row with the auto scored probability for a given sample image using a certain class and schema. Returns the ID in p_id."
   "**insert_screening**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_dcgId int(11) unsigned,      p_dcId int(11) unsigned,      p_programVersion varchar(45),      p_shortComments varchar(20),      p_comments varchar(255)",	"Insert a row with info about a screening. Returns the ID in p_id"
   "**insert_screening_input**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_screeningId int(10) unsigned,      p_beamX float,      p_beamY float,      p_rmsErrorLimits float,      p_minFractionIndexed float,      p_maxFractionRejected float,      p_minSignalToNoise float",	"Insert a row with info about a screening input. Returns the ID i"
   "**insert_screening_output**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_screeningId int(10) unsigned,      p_statusDescription varchar(1024),      p_rejectedReflections int(10) unsigned,      p_resolutionObtained float,      p_spotDeviationR float,      p_spotDeviationTheta float,      p_beamShiftX float,      p_beamShiftY float,      p_numSpotsFound int(10) unsigned,      p_numSpotsUsed int(10) unsigned,      p_numSpotsRejected int(10) unsigned,      p_mosaicity float,      p_iOverSigma float,      p_diffractionRings boolean,      p_mosaicityEstimated boolean,      p_rankingResolution double,      p_program varchar(45),      p_doseTotal double,      p_totalExposureTime double,      p_totalRotationRange double,      p_totalNumberOfImages int(11),      p_rFriedel double,      p_indexingSuccess boolean,      p_strategySuccess boolean",	"Insert a row with info about a screening output. Returns the ID"
   "**insert_screening_output_lattice**",	"OUT p_id int(10) unsigned,      p_screeningOutputId int(10) unsigned,      p_spaceGroup varchar(45),      p_pointGroup varchar(45),      p_bravaisLattice varchar(45),      p_rawOrientationMatrix_a_x float,      p_rawOrientationMatrix_a_y float,      p_rawOrientationMatrix_a_z float,      p_rawOrientationMatrix_b_x float,      p_rawOrientationMatrix_b_y float,      p_rawOrientationMatrix_b_z float,      p_rawOrientationMatrix_c_x float,      p_rawOrientationMatrix_c_y float,      p_rawOrientationMatrix_c_z float,      p_unitCell_a float,      p_unitCell_b float,      p_unitCell_c float,      p_unitCell_alpha float,      p_unitCell_beta float,      p_unitCell_gamma float,      p_labelitIndexing boolean",	"Insert a row with info about a screening output lattice. Returns"
   "**insert_screening_output_v2**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_screeningId int(10) unsigned,      p_statusDescription varchar(1024),      p_rejectedReflections int(10) unsigned,      p_resolutionObtained float,      p_spotDeviationR float,      p_spotDeviationTheta float,      p_beamShiftX float,      p_beamShiftY float,      p_numSpotsFound int(10) unsigned,      p_numSpotsUsed int(10) unsigned,      p_numSpotsRejected int(10) unsigned,      p_mosaicity float,      p_iOverSigma float,      p_diffractionRings boolean,      p_mosaicityEstimated boolean,      p_rankingResolution double,      p_program varchar(45),      p_doseTotal double,      p_totalExposureTime double,      p_totalRotationRange double,      p_totalNumberOfImages int(11),      p_rFriedel double,      p_indexingSuccess boolean,      p_strategySuccess boolean,      p_alignmentSuccess boolean",	"Insert a row with info about a screening output. Returns the ID in p_id."
   "**insert_screening_strategy**",	"OUT p_id int(10) unsigned,      p_screeningOutputId int(10) unsigned,      p_phiStart float,      p_phiEnd float,      p_rotation float,      p_exposureTime float,      p_resolution float,      p_completeness float,      p_multiplicity float,      p_anomalous float,      p_program varchar(45),      p_rankingResolution float,      p_transmission float",	"Insert a row with info about a screening strategy. Returns the I"
   "**insert_screening_strategy_sub_wedge**",	"OUT p_id int(10) unsigned,      p_screeningStrategyWedgeId int(10) unsigned,      p_subWedgeNumber int(10) unsigned,      p_rotationAxis varchar(45),      p_axisStart float,      p_axisEnd float,      p_exposureTime float,      p_transmission float,      p_oscillationRange float,      p_completeness float,      p_multiplicity float,      p_resolution float,      p_doseTotal float,      p_numberOfImages int(10) unsigned,      p_comments varchar(255)",	"Insert a row with info about a screening strategy sub-wedge. Returns the ID in p_id."
   "**insert_screening_strategy_wedge**",	"OUT p_id int(10) unsigned,      p_screeningStrategyId int(10) unsigned,      p_wedgeNumber int(10) unsigned,      p_resolution float,      p_completeness float,      p_multiplicity float,      p_doseTotal float,      p_numberOfImages int(10) unsigned,      p_phi float,      p_kappa float,      p_chi float,      p_comments varchar(255),      p_wavelength double",	"Insert a row with info about a screening strategy wedge. Returns"
   "**insert_subsample_for_image_full_path**",	"OUT p_id int(11) unsigned,      p_imageFullPath varchar(255),      p_source varchar(10),       p_position1x double,      p_position1y double,      p_position2x double,      p_position2y double",	"Returns subsample ID in p_id."
   "**retrieve_associated_dc_ids**",	"IN p_dc_id INT",	""
   "**retrieve_components_for_sample_type**",	"IN p_sampleTypeId int unsigned",	"Return multi-row result-set with component ID and other info abo"
   "**retrieve_component_lattices_for_component**",	"IN p_componentId int unsigned",	"Return multi-row result-set with component lattices for componen"
   "**retrieve_containers_on_beamline_with_status**",	"IN p_beamline varchar(20), IN p_status varchar(40)",	"Returns a multi-row result-set with info about when containers o"
   "**retrieve_containers_submitted_non_ls**",	"IN p_beamline varchar(15)",	"Returns multi-row result-set with info about submitted, not comp"
   "**retrieve_container_for_barcode**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Return single-row result set with info about a Container identified by p_barcode"
   "**retrieve_container_for_inspection_id**",	"IN p_containerInspectionId int(11) unsigned",	"Return single-row result set with info about a Container identified by p_containerInspectionId"
   "**retrieve_container_for_sample_id**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the container and its processing pipeline info for the given ID"
   "**retrieve_container_info**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Returns single row result-set with info about the container with"
   "**retrieve_container_info_for_id**",	"IN p_containerId int unsigned",	"Return single-row result set with info about a Container identif"
   "**retrieve_container_ls_position**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Returns single row, single column result-set with the position o"
   "**retrieve_container_ls_queue**",	"IN p_beamline varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with info about when containers o"
   "**retrieve_container_on_gonio**",	"IN p_beamline varchar(45)",	"Returns multi-row result-set with info about the containers on p"
   "**retrieve_container_queue_most_recent_completed_timestamp**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the most recent timestamp o"
   "**retrieve_container_queue_timestamp**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Returns a single-column, single-row result-set with timestamp of"
   "**retrieve_container_subsamples**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Returns a mutli-row result-set with general info about submitted"
   "**retrieve_container_subsamples_v2**",	"IN p_barcode varchar(45)",	"Returns a mutli-row result-set with general info about submitted subsamples on submitted container p_barcode"
   "**retrieve_current_cm_sessions**",	"IN p_beamline varchar(15)",	""
   "**retrieve_current_sessions**",	"IN p_beamline varchar(15), IN p_tolerance_minutes int",	"Returns a multi-row result-set with the current (within tolerance p_tolerance_minutes)
   session(s) (mx12345-123), their start and end dates for beamline p_beamline"
   "**retrieve_current_sessions_for_person**",	"IN p_beamline varchar(15), IN p_fed_id varchar(24), IN p_tolerance_minutes int",	"Returns a multi-row result-set with the current (within tolerance p_tolerance_minutes)
   session(s) (mx12345-123), their start and end dates for person p_fed_id and beamline p_beamline"
   "**retrieve_dc**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the data collection for the given ID"
   "**retrieve_dc_group**",	"p_id int unsigned",	"Returns a single-row result-set with the columns for the given data collection group id"
   "**retrieve_dc_group_v2**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the columns for the given data collection group id"
   "**retrieve_dc_infos_for_subsample**",	"p_id int",	""
   "**retrieve_dc_main**",	"p_id int unsigned",	"Returns a single-row result-set with the main data collection in"
   "**retrieve_dc_main_v2**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the main data collection info for the given ID"
   "**retrieve_dc_plans_for_sample**",	"IN p_sampleId int unsigned",	"Return multi-row result-set with info about data collection plan"
   "**retrieve_dc_plan_groups**",	"IN p_session varchar(15)",	""
   "**retrieve_dc_plan_info**",	"IN p_id int",	""
   "**retrieve_detector**",	"IN p_serialNumber varchar(15)",	""
   "**retrieve_dewars_for_proposal_code_number**",	"p_proposalCode varchar(3), p_proposalNumber int unsigned",	"Return multi-row result-set with dewar ID + other dewar info ass"
   "**retrieve_dewars_for_proposal_code_number_v2**",	"p_proposalCode varchar(3),     p_proposalNumber int unsigned,     p_authLogin varchar(45)",	"Return multi-row result-set with dewar ID + other dewar info associated with shipments in a given proposal specified by proposal code, proposal_number"
   "**retrieve_expired_sessions_for_instrument_and_period**",	"IN p_instrument varchar(15), IN p_startDate datetime, IN p_endDate datetime",	"Returns a multi-row result-set with the sessions that ended within the window defined by p_startDate and p_endDate on instrument given by p_instrument (can contain wildcards)"
   "**retrieve_grid_info_for_dcg**",	"IN p_dcgId int unsigned",	"Return multi-row result-set with grid info values for the dcg"
   "**retrieve_grid_info_for_dcg_v2**",	"IN p_dcgId int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Return multi-row result-set with grid info values for the dcg"
   "**retrieve_grid_info_for_dc_ids**",	"IN p_dcIds TEXT",	"Return multi-row result-set with dc ID, grid info and some addit"
   "**retrieve_lcs_for_session**",	"p_proposal_code varchar(5), p_proposal_number int, p_session_number int",	""
   "**retrieve_most_recent_session**",	"IN p_beamline varchar(15), IN p_proposal_code varchar(5)",	"Returns a single-row result-set with the session (mx12345-123), its start and end dates
   for beamline p_beamline and proposal code p_proposal_code (e.g. cm, mx, nt, in, ee)"
   "**retrieve_pdbs_for_component**",	"IN p_componentId int unsigned",	"Return multi-row result set with PDB columns for component p_com"
   "**retrieve_persons_for_proposal**",	"p_proposal_code varchar(5), p_proposal_number int",	"Returns a multi-row result-set with info about the persons for
   "
   "**retrieve_persons_for_session**",	"p_proposal_code varchar(5), p_proposal_number int, p_visit_number int",	"Returns a multi-row result-set with info about the persons for
   session identified by p_proposal_code, p_proposal_number, p_visit_number"
   "**retrieve_processing_job**",	"p_id int unsigned",	"Returns a single-row result-set with info about the processing j"
   "**retrieve_processing_job_image_sweeps**",	"p_id int unsigned",	"Returns a multi-row result-set with sweep info for the given pro"
   "**retrieve_processing_job_image_sweeps_v2**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with sweep info for the given processing job ID"
   "**retrieve_processing_job_parameters**",	"p_id int unsigned",	"Returns a multi-row result-set (max 1000) with parameters for th"
   "**retrieve_processing_job_parameters_v2**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set (max 1000) with parameters for the given processing job ID"
   "**retrieve_processing_job_v2**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with info about the processing job for the given ID"
   "**retrieve_processing_programs_for_job_id**",	"p_id int unsigned",	"Returns a multi-row result-set with processing program instances for the given processing job ID"
   "**retrieve_processing_programs_for_job_id_v2**",	"p_id int unsigned, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with processing program instances for the given processing job ID"
   "**retrieve_processing_program_attachments_for_dc_group_and_program**",	"p_id int unsigned, p_program varchar(255)",	"Returns a multi-row result-set with the processing program attachments for the given DC group ID"
   "**retrieve_processing_program_attachments_for_dc_group_program_v2**",	"p_id int unsigned,      p_program varchar(255),     p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with the processing program attachments for the given DC group ID"
   "**retrieve_processing_program_attachments_for_program_id**",	"p_id int unsigned",	"Returns a multi-row result-set with the processing program attachments for the given processing program id"
   "**retrieve_processing_program_attachments_for_program_id_v2**",	"p_id int unsigned,      p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with the processing program attachments for the given processing program id"
   "**retrieve_proposal_title**",	"p_proposal_code varchar(5), p_proposal_number int",	"Returns a single-row, single-column result set with the title of the proposal p_proposal_code + p_proposal_number"
   "**retrieve_proposal_title**",	"p_proposal_code varchar(5), p_proposal_number int, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row, single-column result set with the title of the proposal p_proposal_code + p_proposal_number"
   "**retrieve_reprocessing_by_dc**",	"p_dcId int(11) unsigned",	"Retrieves reprocessing requests for a data collection (p_dcId)."
   "**retrieve_sample**",	"p_id int unsigned, p_useContainerSession boolean, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the sample for the given ID"
   "**retrieve_samples_assigned_for_proposal**",	"IN p_proposalCode varchar(3), IN p_proposalNumber int",	"Retrieve the user friendly name and ID of all assigned instances"
   "**retrieve_samples_for_sample_group**",	"IN p_sampleGroupId int unsigned",	"Return multi-row result set with sample IDs, order in the group"
   "**retrieve_samples_not_loaded_for_container_reg_barcode**",	"p_barcode varchar(20)",	""
   "**retrieve_sample_for_container_id_and_location**",	"IN p_containerId int(11) unsigned, p_location varchar(45)",	"Return single-row result set with info about a BLSample identified by p_containerId and p_location"
   "**retrieve_sample_groups_for_sample**",	"IN p_sampleId int unsigned",	"Return multi-row result-set with sample group IDs, order in the"
   "**retrieve_sample_type_for_sample**",	"IN p_sampleId int unsigned",	"Return single-row result set with sample type columns for sample"
   "**retrieve_scm_container**",	"p_id int unsigned, p_useContainerSession boolean, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the container for the given ID"
   "**retrieve_scm_containers_for_session**",	"p_proposalCode varchar(45),   p_proposalNumber varchar(45),   p_sessionNumber int unsigned,   p_status varchar(45),   p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with the containers for the given session defined by proposal code, proposal number and session number"
   "**retrieve_scm_container_for_barcode**",	"p_barcode varchar(45), p_useContainerSession boolean, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the container for the given barcode"
   "**retrieve_scm_sample**",	"p_id int unsigned, p_useContainerSession boolean, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set with the sample for the given ID"
   "**retrieve_scm_samples_for_container_id**",	"p_containerId int unsigned, p_useContainerSession boolean, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with the samples for the given container ID"
   "**retrieve_scm_sample_for_container_barcode_and_location**",	"p_barcode varchar(45), p_location varchar(45), p_useContainerSession boolean, p_authLogin varchar(45)",	"Returns a single-row result-set (although can be multi-row if multiple samples per location in a container) with the sample for the given container barcode and sample location."
   "**retrieve_sessions_for_beamline_and_run**",	"IN p_beamline varchar(15),   IN p_run varchar(7)",	"Returns a multi-row result-set with the sessions (mx12345-123), their start and end dates for beamline p_beamline and run p_run. If called with NULL for p_run, then use the current run."
   "**retrieve_sessions_for_person_login**",	"p_login varchar(45)",	"Returns a multi-row result-set with info about the sessions associated with a person with login=p_login"
   "**retrieve_session_id**",	"p_session varchar(15), OUT p_id int",	""
   "**retrieve_session_id_v2**",	"p_session varchar(15), p_authLogin varchar(45)",	"Returns the session ID (an integer) for p_session (e.g. mx12345-123)"
   "**retrieve_sleeve**",	"p_id tinyint unsigned",	""
   "**retrieve_sleeves**",	"",	""
   "**retrieve_test**",	"",	"For testing the connection"
   "**update_container_assign**",	"IN p_beamline varchar(20), IN p_registry_barcode varchar(45), IN p_position int",	"Toggles assign status of container (p_barcode).
   Sets the s.c. position and beamline.
   If assigned then: 1) Also assign its dewar and shipping. 2) Unassigns other containers in the same proposal on that beamline and s.c. position.
   If unassign then:
   "
   "**update_container_ls_position**",	"IN p_barcode varchar(45), IN p_position int",	"Updates container sampleChangerLocation for barcode = p_barcode,"
   "**update_container_status**",	"IN p_barcode varchar(45), IN p_status varchar(45)",	"Set container containerStatus = p_status for barcode = p_barcode. Only a defined range of statuses are accepted."
   "**update_container_unassign_all_for_beamline**",	"IN p_beamline varchar(20)",	"Unassigns all containers on a given beamline one by one by calling update_container_assign on each."
   "**update_dc_experiment**",	"p_id int(11) unsigned,      p_slitGapVertical float,      p_slitGapHorizontal float,      p_transmission float,      p_exposureTime float,      p_xBeam float,      p_yBeam float,      p_axisStart float,      p_axisEnd float,      p_axisRange float,      p_overlap float,      p_flux double,      p_fluxEnd double,      p_rotationAxis varchar(10),      p_phiStart float,      p_kappaStart float,      p_omegaStart float,      p_wavelength float,      p_resolution float,      p_detectorDistance float,      p_bestWilsonPlotPath varchar(255),      p_beamSizeAtSampleX float,      p_beamSizeAtSampleY float,      p_focalSpotSizeAtSampleX float,      p_focalSpotSizeAtSampleY float,      p_apertureSizeX float",	""
   "**update_dc_experiment_v2**",	"p_id int(11) unsigned,      p_slitGapVertical float,      p_slitGapHorizontal float,      p_transmission float,      p_exposureTime float,      p_xBeam float,      p_yBeam float,      p_axisStart float,      p_axisEnd float,      p_axisRange float,      p_overlap float,      p_flux double,      p_fluxEnd double,      p_rotationAxis varchar(10),      p_phiStart float,      p_kappaStart float,      p_omegaStart float,      p_wavelength float,      p_resolution float,      p_detectorDistance float,      p_detector2Theta float,      p_bestWilsonPlotPath varchar(255),      p_beamSizeAtSampleX float,      p_beamSizeAtSampleY float,      p_focalSpotSizeAtSampleX float,      p_focalSpotSizeAtSampleY float,      p_apertureSizeX float",	""
   "**update_dc_machine**",	"p_id int(11) unsigned,   p_synchrotronMode varchar(20),      p_undulatorGap1 float,      p_undulatorGap2 float,      p_undulatorGap3 float",	""
   "**update_dc_position**",	"p_dcId int(11) unsigned,      p_posX double,      p_posY double,      p_posZ double,      p_scale double",	"Sets the Position for the data collection (p_id)."
   "**update_processing_program_for_id_range**",	"p_startId int unsigned, p_endId int unsigned",	"Maintenance procedure to update processingPrograms based on contents of processingCommandLine"
   "**update_reprocessing_status**",	"p_id int(11) unsigned,   p_status  enum('submitted', 'running', 'finished', 'failed'),      p_startedTimeStamp timestamp,      p_lastUpdateMessage varchar(80)",	"Updates the reprocessing status"
   "**update_session_archived**",	"IN p_proposalCode varchar(3),     IN p_proposalNumber int,     IN p_sessionNumber int,     IN p_archived boolean",	"Updates the session `archived` column for session specified by p_proposalCode, p_proposalNumber, p_sessionNumber"
   "**update_session_paths**",	"p_proposalCode varchar(3),   p_proposalNumber int(10),   p_sessionNumber int(10),   p_oldRoot varchar(255),   p_newRoot varchar(255)",	"Attempts to update the root (the leftmost part) of all paths related to session
   p_proposalCode + p_proposalNumber + p_sessionNumber from p_oldRoot to p_newRoot.
   NOTE:
   We assume that p_oldRoot and p_newRoot both contain a trailing /"
   "**upsert_ctf**",	"INOUT p_ctfId int(11) unsigned,   p_motionCorrectionId int(11) unsigned,   p_autoProcProgramId int(11) unsigned,   p_boxSizeX float,   p_boxSizeY float,   p_minResolution float,   p_maxResolution float,   p_minDefocus float,   p_maxDefocus float,   p_defocusStepSize float,   p_astigmatism float,   p_astigmatismAngle float,   p_estimatedResolution float,   p_estimatedDefocus float,   p_amplitudeContrast float,   p_ccValue float,   p_fftTheoreticalFullPath varchar(255),   p_comments varchar(255)",	""
   "**upsert_dc**",	"p_Id int(11) unsigned,      p_parentId int(11) unsigned,      p_visitId int(11) unsigned,      p_sampleId int(11) unsigned,      p_detectorid int(11) unsigned,      p_positionid int(11) unsigned,      p_apertureid int(11) unsigned,      p_datacollectionNumber int(10) unsigned,      p_starttime datetime,      p_endtime datetime,      p_runStatus varchar(45),      p_axisStart float,      p_axisEnd float,      p_axisRange float,      p_overlap float,      p_numberOfImages int(10) unsigned,      p_startImageNumber int(10) unsigned,      p_numberOfPasses int(10) unsigned,      p_exposureTime float,      p_imageDirectory varchar(255),      p_imagePrefix varchar(45),      p_imageSuffix varchar(45),      p_fileTemplate varchar(255),      p_wavelength float,      p_resolution float,      p_detectorDistance float,      p_xbeam float,      p_ybeam float,      p_comments varchar(1024),      p_slitgapVertical float,      p_slitgapHorizontal float,      p_transmission float,      p_synchrotronMode varchar(20),      p_xtalSnapshotFullPath1 varchar(255),      p_xtalSnapshotFullPath2 varchar(255),      p_xtalSnapshotFullPath3 varchar(255),      p_xtalSnapshotFullPath4 varchar(255),      p_rotationAxis enum('Omega','Kappa','Phi'),      p_phistart float,      p_kappastart float,      p_omegastart float,      p_resolutionAtCorner float,      p_detector2theta float,      p_undulatorGap1 float,      p_undulatorGap2 float,      p_undulatorGap3 float,      p_beamSizeAtSampleX float,      p_beamSizeAtSampleY float,      p_averageTemperature float,      p_actualCenteringPosition varchar(255),      p_beamShape varchar(45),      p_focalSpotSizeAtSampleX float,      p_focalSpotSizeAtSampleY float,      p_polarisation float,      p_flux float,       p_processedDataFile varchar(255),      p_datFullPath varchar(255),      p_magnification int(11),      p_totalAbsorbedDose float,      p_binning tinyint(1),      p_particleDiameter float,      p_boxSize_CTF float,      p_minResolution float,      p_minDefocus float,      p_maxDefocus float,      p_defocusStepSize float,      p_amountAstigmatism float,      p_extractSize float,      p_bgRadius float,      p_voltage float,      p_objAperture float,      p_c1aperture float,      p_c2aperture float,      p_c3aperture float,      p_c1lens float,      p_c2lens float,      p_c3lens float",	"Inserts or updates info about a data collection (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: p_dcgId
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_dc**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_dcgId int(11) unsigned,      p_sessionId int(11) unsigned,      p_sampleId int(11) unsigned,      p_detectorid int(11) unsigned,      p_positionid int(11) unsigned,      p_apertureid int(11) unsigned,      p_datacollectionNumber int(10) unsigned,      p_starttime datetime,      p_endtime datetime,      p_runStatus varchar(45),      p_axisStart float,      p_axisEnd float,      p_axisRange float,      p_overlap float,      p_numberOfImages int(10) unsigned,      p_startImageNumber int(10) unsigned,      p_numberOfPasses int(10) unsigned,      p_exposureTime float,      p_imageDirectory varchar(255),      p_imagePrefix varchar(45),      p_imageSuffix varchar(45),      p_imageContainerSubPath varchar(255),      p_fileTemplate varchar(255),      p_wavelength float,      p_resolution float,      p_detectorDistance float,      p_xbeam float,      p_ybeam float,      p_comments varchar(1024),      p_slitgapVertical float,      p_slitgapHorizontal float,      p_transmission float,      p_synchrotronMode varchar(20),      p_xtalSnapshotFullPath1 varchar(255),      p_xtalSnapshotFullPath2 varchar(255),      p_xtalSnapshotFullPath3 varchar(255),      p_xtalSnapshotFullPath4 varchar(255),      p_rotationAxis enum('Omega','Kappa','Phi'),      p_phistart float,      p_kappastart float,      p_omegastart float,      p_resolutionAtCorner float,      p_detector2theta float,      p_undulatorGap1 float,      p_undulatorGap2 float,      p_undulatorGap3 float,      p_beamSizeAtSampleX float,      p_beamSizeAtSampleY float,      p_averageTemperature float,      p_actualCenteringPosition varchar(255),      p_beamShape varchar(45),      p_focalSpotSizeAtSampleX float,      p_focalSpotSizeAtSampleY float,      p_polarisation float,      p_flux float,       p_processedDataFile varchar(255),      p_datFullPath varchar(255),      p_magnification int(11),      p_totalAbsorbedDose float,      p_binning tinyint(1),      p_particleDiameter float,      p_boxSize_CTF float,      p_minResolution float,      p_minDefocus float,      p_maxDefocus float,      p_defocusStepSize float,      p_amountAstigmatism float,      p_extractSize float,      p_bgRadius float,      p_voltage float,      p_objAperture float,      p_c1aperture float,      p_c2aperture float,      p_c3aperture float,      p_c1lens float,      p_c2lens float,      p_c3lens float",	"Inserts or updates info about a data collection (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: p_dcgId
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_dcg_grid**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_dcgId int(11) unsigned,   p_dxInMm double,   p_dyInMm double,   p_stepsX double,   p_stepsY double,   p_meshAngle double,   p_pixelsPerMicronX float,   p_pixelsPerMicronY float,   p_snapshotOffsetXPixel float,   p_snapshotOffsetYPixel float,   p_orientation enum('vertical','horizontal'),   p_snaked boolean",	""
   "**upsert_dc_file_attachment**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_dataCollectionId int(11) unsigned,      p_fileFullPath varchar(255),      p_fileType varchar(45)",	"Inserts or updates info about a file attachmet for a data collection. Returns: The PK value in p_id."
   "**upsert_dc_group**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_proposalCode varchar(3),      p_proposalNumber int(10),      p_sessionNumber int(10),      p_sampleId int(10) unsigned,      p_sampleBarcode varchar(45),      p_experimenttype varchar(45),      p_starttime datetime,      p_endtime datetime,      p_crystalClass varchar(20),      p_detectorMode varchar(255),      p_actualSampleBarcode varchar(45),      p_actualSampleSlotInContainer integer(10),      p_actualContainerBarcode varchar(45),      p_actualContainerSlotInSC integer(10),      p_comments varchar(1024)",	"Inserts or updates info about data collection group (p_id).
   Mand"
   "**upsert_dc_group_v2**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_sessionId int(10) unsigned,      p_proposalCode varchar(3),      p_proposalNumber int(10),      p_sessionNumber int(10),      p_sampleId int(10) unsigned,      p_sampleBarcode varchar(45),      p_experimenttype varchar(45),      p_starttime datetime,      p_endtime datetime,      p_crystalClass varchar(20),      p_detectorMode varchar(255),      p_actualSampleBarcode varchar(45),      p_actualSampleSlotInContainer integer(10),      p_actualContainerBarcode varchar(45),      p_actualContainerSlotInSC integer(10),      p_comments varchar(1024),      p_xtalSnapshotFullPath varchar(255)",	"Inserts or updates info about data collection group (p_id).
   Mand"
   "**upsert_dc_group_v3**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_sessionId int(10) unsigned,      p_proposalCode varchar(3),      p_proposalNumber int(10),      p_sessionNumber int(10),      p_sampleId int(10) unsigned,      p_sampleBarcode varchar(45),      p_experimenttype varchar(45),      p_starttime datetime,      p_endtime datetime,      p_crystalClass varchar(20),      p_detectorMode varchar(255),      p_actualSampleBarcode varchar(45),      p_actualSampleSlotInContainer integer(10),      p_actualContainerBarcode varchar(45),      p_actualContainerSlotInSC integer(10),      p_comments varchar(1024),      p_xtalSnapshotFullPath varchar(255),    p_scanParameters longtext CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_bin",	"Inserts or updates info about data collection group (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: Either p_sessionId or a valid session described by (p_proposalCode, p_proposalNumber, p_sessionNumber)
   For update: p_id
   Note: In order to associate the data collection group with a sample, one of the following sets of parameters are required:
   * p_sampleId
   * p_proposalCode, p_proposalNumber, p_sessionNumber + p_sampleBarcode
   * p_actualContainerBarcode + p_actualSampleSlotInContainer
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_dc_main**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_groupId int(11) unsigned,      p_detectorId int(11),      p_dcNumber int(10) unsigned,      p_startTime datetime,      p_endTime datetime,      p_status varchar(45),      p_noImages int(10) unsigned,   p_startImgNumber int(10) unsigned,   p_noPasses int(10) unsigned,      p_imgDir varchar(255),   p_imgPrefix varchar(45),      p_imgSuffix varchar(45),      p_fileTemplate varchar(255),      p_snapshot1 varchar(255),      p_snapshot2 varchar(255),      p_snapshot3 varchar(255),      p_snapshot4 varchar(255),      p_comments varchar(1024)",	""
   "**upsert_dc_main_v2**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_groupId int(11) unsigned,      p_detectorId int(11),      p_blSubSampleId int(11) unsigned,      p_dcNumber int(10) unsigned,      p_startTime datetime,      p_endTime datetime,      p_status varchar(45),      p_noImages int(10) unsigned,   p_startImgNumber int(10) unsigned,   p_noPasses int(10) unsigned,      p_imgDir varchar(255),   p_imgPrefix varchar(45),      p_imgSuffix varchar(45),      p_fileTemplate varchar(255),      p_snapshot1 varchar(255),      p_snapshot2 varchar(255),      p_snapshot3 varchar(255),      p_snapshot4 varchar(255),      p_comments varchar(1024)",	"Inserts (if p_id not provided) or updates a row in DataCollectio"
   "**upsert_dc_main_v3**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_groupId int(11) unsigned,      p_detectorId int(11),      p_blSubSampleId int(11) unsigned,      p_dcNumber int(10) unsigned,      p_startTime datetime,      p_endTime datetime,      p_status varchar(45),      p_noImages int(10) unsigned,     p_startImgNumber int(10) unsigned,     p_noPasses int(10) unsigned,      p_imgDir varchar(255),     p_imgPrefix varchar(45),      p_imgSuffix varchar(45),      p_imgContainerSubPath varchar(255),      p_fileTemplate varchar(255),      p_snapshot1 varchar(255),      p_snapshot2 varchar(255),      p_snapshot3 varchar(255),      p_snapshot4 varchar(255),      p_comments varchar(1024)",	"Inserts (if p_id not provided) or updates a row in DataCollection, returns ID in p_id. "
   "**upsert_dewar**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,   p_shippingId int(10) unsigned,   p_name varchar(45),   p_comments tinytext,   p_storageLocation varchar(45),   p_status varchar(45),   p_isStorageDewar tinyint(1),   p_barcode varchar(45),   p_firstSessionId int(10) unsigned,   p_customsValue int(11) unsigned,   p_transportValue int(11) unsigned,   p_trackingNumberToSynchrotron varchar(30),   p_trackingNumberFromSynchrotron varchar(30),   p_type varchar(40),   p_facilityCode varchar(20),   p_weight float,   p_deliveryAgentBarcode varchar(30)",	"Inserts or updates info about a dewar/parcel (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: none
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_dewar_v2**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,   p_authLogin varchar(45),   p_shippingId int(10) unsigned,   p_name varchar(45),   p_comments tinytext,   p_storageLocation varchar(45),   p_status varchar(45),   p_isStorageDewar tinyint(1),   p_barcode varchar(45),   p_firstSessionId int(10) unsigned,   p_customsValue int(11) unsigned,   p_transportValue int(11) unsigned,   p_trackingNumberToSynchrotron varchar(30),   p_trackingNumberFromSynchrotron varchar(30),   p_type varchar(40),   p_facilityCode varchar(20),   p_weight float,   p_deliveryAgentBarcode varchar(30)",	"Inserts or updates info about a dewar/parcel (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: none
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_energy_scan**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_sessionId int(10) unsigned,   p_sampleId int(10) unsigned,   p_subSampleId int(11) unsigned,   p_startTime datetime,   p_endTime datetime,   p_startEnergy float,   p_endEnergy float,   p_detector varchar(40),   p_element varchar(10),   p_edgeEnergy varchar(10),   p_synchrotronCurrent float,   p_temperature float,   p_peakEnergy float,   p_peakFPrime float,   p_peakFDoublePrime float,   p_inflectionEnergy float,   p_inflectionFPrime float,   p_inflectionFDoublePrime float,   p_choochFileFullPath varchar(255),   p_jpegChoochFileFullPath varchar(255),   p_scanFileFullPath varchar(255),   p_beamSizeHorizontal float,   p_beamSizeVertical float,   p_exposureTime float,   p_transmission float,   p_flux double,   p_fluxEnd double,   p_comments varchar(1024)",	"Inserts or updates info about an energy scan (p_id).
   Mandatory c"
   "**upsert_fluo_mapping**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_roiId int(11) unsigned,   p_roiStartEnergy float,   p_roiEndEnergy float,   p_dcId int(11) unsigned,   p_imgNumber int(10) unsigned,   p_counts int(10) unsigned",	"Inserts or updates info about a fluorescence spectrum mapping (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: (p_roiId OR (p_roiStartEnergy AND p_roiEndEnergy)) AND p_dcId
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_fluo_mapping_roi**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_startEnergy float,   p_endEnergy float,   p_element varchar(2),    p_edge varchar(2),    p_r tinyint unsigned,    p_g tinyint unsigned,    p_b tinyint unsigned",	"Inserts or updates info about a fluorescence spectrum mapping re"
   "**upsert_motion_correction**",	"INOUT p_motionCorrectionId int(11) unsigned,   p_movieId int(11) unsigned,   p_autoProcProgramId int(11) unsigned,   p_imageNumber smallint unsigned,   p_firstFrame smallint unsigned,   p_lastFrame smallint unsigned,   p_dosePerFrame float,   p_totalMotion float,   p_averageMotionPerFrame float,   p_driftPlotFullPath varchar(255),   p_micrographFullPath varchar(255),   p_micrographSnapshotFullPath varchar(255),   p_fftFullPath varchar(255),   p_fftCorrectedFullPath varchar(255),   p_patchesUsedX mediumint unsigned,   p_patchesUsedY mediumint unsigned,   p_comments varchar(255)",	""
   "**upsert_motion_correction_drift**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_motionCorrectionId int(11) unsigned,      p_frameNumber smallint unsigned,      p_deltaX float,      p_deltaY float",	"If p_id is not provided, inserts new row. Otherwise updates exis"
   "**upsert_movie**",	"INOUT p_movieId int(11) unsigned,   p_dataCollectionId int(11) unsigned,   p_movieNumber mediumint unsigned,   p_movieFullPath varchar(255),   p_createdTimeStamp timestamp,   p_positionX float,   p_positionY float,   p_nominalDefocus float unsigned",	""
   "**upsert_mrrun**",	"p_id integer,      p_parentId integer,      p_success boolean,      p_message varchar(255),      p_pipeline varchar(50),      p_inputCoordFile varchar(255),      p_outputCoordFile varchar(255),      p_inputMTZFile varchar(255),      p_outputMTZFile varchar(255),      p_runDirectory varchar(255),      p_logFile varchar(255),      p_commandLine varchar(255),      p_rValueStart float ,      p_rValueEnd float ,      p_rFreeValueStart float ,      p_rFreeValueEnd float ,      p_starttime datetime,      p_endtime datetime",	"Update or insert new entry with info about a MX molecular replacements run, e.g. Dimple"
   "**upsert_mrrun**",	"INOUT p_id integer,      p_parentId integer,      p_success boolean,      p_message varchar(255),      p_pipeline varchar(50),      p_inputCoordFile varchar(255),      p_outputCoordFile varchar(255),      p_inputMTZFile varchar(255),      p_outputMTZFile varchar(255),      p_runDirectory varchar(255),      p_logFile varchar(255),      p_commandLine varchar(255),      p_rValueStart float ,      p_rValueEnd float ,      p_rFreeValueStart float ,      p_rFreeValueEnd float ,      p_starttime datetime,      p_endtime datetime",	"Update or insert new entry with info about a MX molecular replacements run, e.g. Dimple"
   "**upsert_mrrun_blob**",	"p_Id integer,      p_parentId integer,      p_view1 varchar(255),      p_view2 varchar(255),      p_view3 varchar(255)",	"Update or insert new entry with info about views (image paths) for an MX molecular replacement run, e.g. Dimple."
   "**upsert_mrrun_blob**",	"INOUT p_id integer,      p_parentId integer,      p_view1 varchar(255),      p_view2 varchar(255),      p_view3 varchar(255)",	"Update or insert new entry with info about views (image paths) for an MX molecular replacement run, e.g. Dimple."
   "**upsert_person**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,          p_laboratoryId int(10) unsigned,          p_familyName varchar(100),          p_givenName varchar(45),          p_title varchar(45),          p_emailAddress varchar(60),          p_phoneNumber varchar(45),          p_login varchar(45),          p_externalPkId int(11) unsigned,          p_externalPkUUID varchar(32)",	"Inserts or updates info about a person (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: login
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_processing**",	"p_id int(10),      p_parentId int(10),      p_spacegroup varchar(45),      p_refinedcell_a float,      p_refinedcell_b float,      p_refinedcell_c float,      p_refinedcell_alpha float,      p_refinedcell_beta float,      p_refinedcell_gamma float",	"Inserts or updates existing row in AutoProc."
   "**upsert_processing**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,      p_parentId int(10) unsigned,      p_spacegroup varchar(45),      p_refinedcell_a float,      p_refinedcell_b float,      p_refinedcell_c float,      p_refinedcell_alpha float,      p_refinedcell_beta float,      p_refinedcell_gamma float",	"Inserts or updates existing row in AutoProc."
   "**upsert_processing_integration**",	"INOUT p_id integer unsigned,      p_parentId integer unsigned,      p_datacollectionId integer unsigned,      p_programRunId integer unsigned,      p_startImageNumber integer,      p_endImageNumber integer,      p_refinedDetectorDistance float,      p_refinedXBeam float,      p_refinedYBeam float,      p_rotationAxisX float,      p_rotationAxisY float,      p_rotationAxisZ float,      p_beamVectorX float,      p_beamVectorY float,      p_beamVectorZ float,      p_cell_a float,      p_cell_b float,      p_cell_c float,      p_cell_alpha float,      p_cell_beta float,      p_cell_gamma float,      p_anomalous float",	"Inserts/updates row in AutoProcIntegration, ID returned in p_id."
   "**upsert_processing_job**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_dataCollectionId int(11) unsigned,      p_displayName varchar(80),      p_comments varchar(255),      p_recipe varchar(50),      p_automatic tinyint(1)",	"If p_id is not provided, inserts new row. Otherwise updates exis"
   "**upsert_processing_job_image_sweep**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_processingJobId int(11) unsigned,   p_dataCollectionId int(11) unsigned,      p_startImage mediumint(8) unsigned,      p_endImage mediumint(8) unsigned",	"If p_id is not provided, inserts new row. Otherwise updates exis"
   "**upsert_processing_job_parameter**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_processingJobId int(11) unsigned,      p_parameterKey varchar(80),      p_parameterValue varchar(1024)",	"If p_id is not provided, inserts new row. Otherwise updates existing row."
   "**upsert_processing_program**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_commandLine varchar(255),      p_programs varchar(255),      p_status int(11),      p_updateMessage varchar(80),      p_startTimestamp datetime,      p_updateTimestamp datetime,      p_environment varchar(255),   p_processingJobId int(11) unsigned,   p_recordTimestamp datetime",	"If p_id is not provided, inserts new row. Otherwise updates exis"
   "**upsert_processing_program_attachment**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,      p_parentid int(10) unsigned,      p_name varchar(255),      p_path varchar(255),      p_type enum('Log','Result','Graph')",	"Inserts or updates existing row in AutoProcProgramAttachment. Pa"
   "**upsert_processing_program_attachment_v2**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,      p_parentid int(10) unsigned,      p_name varchar(255),      p_path varchar(255),      p_type enum('Log','Result','Graph', 'Debug'),      p_importanceRank tinyint unsigned",	"Inserts or updates existing row in AutoProcProgramAttachment. Pa"
   "**upsert_processing_program_message**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,      p_programId int(10) unsigned,      p_severity varchar(255),      p_message varchar(255),      p_description text",	"Inserts or updates existing row in AutoProcProgramMessage."
   "**upsert_proposal**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_personId int(11) unsigned,   p_title varchar(200),   p_proposalCode varchar(45),   p_proposalNumber int(11) unsigned,   p_proposalType varchar(2),    p_externalPkUUID varchar(32)",	"Inserts or updates info about a proposal (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: p_personId AND p_proposalCode AND p_proposalNumber
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_proposal_has_person**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,          p_proposalId int(10) unsigned,          p_personId int(10) unsigned,          p_role varchar(100)",	"Inserts or updates info about a proposal - person association (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: p_proposalId, p_personId
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**upsert_quality_indicators**",	"OUT p_id int(11) unsigned,   p_dataCollectionId int(11) unsigned,   p_autoProcProgramId int(10) unsigned,   p_imageNumber mediumint(8) unsigned,   p_spotTotal int(10),   p_inResTotal int(10),   p_goodBraggCandidates int(10),   p_iceRings int(10),   p_method1Res float,   p_method2Res float,   p_maxUnitCell float,   p_pctSaturationTop50Peaks float,   p_inResolutionOvrlSpots int(10),   p_binPopCutOffMethod2Res float,   p_totalIntegratedSignal double,   p_dozorScore double,   p_driftFactor float",	"Inserts into or updates a row in the image quality indicators table"
   "**upsert_quality_indicators_dozor_score**",	"OUT p_id int(11) unsigned,   p_dataCollectionId int(11) unsigned,   p_imageNumber mediumint(8) unsigned,   p_dozorScore double",	"Inserts into or updates a row in the image quality indicators table"
   "**upsert_robot_action**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_sessionId int(11) unsigned,   p_sampleId int(11) unsigned,   p_actionType varchar(15),   p_startTimestamp timestamp,   p_endTimestamp timestamp,   p_status varchar(24),   p_message varchar(255),   p_containerLocation smallint,   p_dewarLocation smallint,   p_sampleBarcode varchar(45),   p_snapshotBefore varchar(255),   p_snapshotAfter varchar(255)",	"Inserts or updates info about a robot action (p_id).
   Mandatory c"
   "**upsert_sample**",	"p_id int(10) unsigned,   p_crystalId int(10) unsigned,      p_containerId int(10) unsigned,      p_name varchar(45),      p_code varchar(45),      p_location varchar(45),      p_holderLength float,      p_loopLength float,      p_loopType varchar(45),      p_wireWidth float,      p_comments varchar(1024),      p_blSampleStatus varchar(20),      p_isInSampleChanger boolean",	"Inserts or updates info about sample (p_id)."
   "**upsert_sample**",	"INOUT p_id int(10) unsigned,      p_authLogin varchar(45),     p_crystalId int(10) unsigned,      p_containerId int(10) unsigned,      p_name varchar(45),      p_code varchar(45),      p_location varchar(45),      p_holderLength float,      p_loopLength float,      p_loopType varchar(45),      p_wireWidth float,      p_comments varchar(1024),      p_blSampleStatus varchar(20),      p_isInSampleChanger boolean",	"Inserts or updates info about sample (p_id)."
   "**upsert_sample_image**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_sampleId int(11) unsigned,      p_containerInspectionId int(11) unsigned,      p_micronsPerPixelX float,      p_micronsPerPixelY float,      p_imageFullPath varchar(255),      p_comments varchar(255)",	"If p_id is not provided, inserts new row and returns ID in p_id. Otherwise updates existing row."
   "**upsert_sample_image_analysis**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,      p_containerBarcode varchar(45),      p_sampleLocation varchar(45),      p_oavSnapshotBefore varchar(255),      p_oavSnapshotAfter varchar(255),      p_deltaX int,      p_deltaY int,      p_goodnessOfFit float,      p_scaleFactor float,      p_resultCode varchar(15),      p_matchStartTS timestamp,      p_matchEndTS timestamp",	"Insert or update info about the sample image analysis for the mo"
   "**upsert_sample_image_auto_score**",	"p_imageFullPath varchar(255),      p_schemaName varchar(25),      p_scoreClass varchar(15),      p_probability float",	"Insert or update a row with the auto scored probability for a given sample image with a certain class and schema. Returns nothing."
   "**upsert_session_for_proposal_code_number**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_proposalCode varchar(3),   p_proposalNumber int(11),   p_visitNumber int(10) unsigned,   p_beamLineSetupId int(10) unsigned,   p_startDate datetime,   p_endDate datetime,   p_beamlineName varchar(45),   p_title varchar(255),   p_beamlineOperator varchar(45),   p_nbShifts int(10) unsigned,   p_scheduled tinyint(1),   p_usedFlag tinyint(1),   p_comments varchar(255),   p_externalPkId int(11) unsigned,   p_externalPkUUID varchar(32)",	"Inserts or updates a session for a proposal with given code and"
   "**upsert_session_has_person**",	"p_sessionId int(10) unsigned,          p_personId int(10) unsigned,          p_role varchar(100),          p_remote tinyint(1)",	"Inserts or updates info about a session - person association (p_sessionId, p_personId).
   Mandatory columns:
   For insert: p_sessionId, p_personId
   For update: p_sessionId, p_personId
   Returns: Nothing."
   "**upsert_sleeve**",	"INOUT p_id tinyint unsigned, p_location tinyint unsigned, p_lastMovedToFreezer datetime, p_lastMovedFromFreezer datetime",	""
   "**upsert_xfe_fluo_spectrum**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_sessionId int(10) unsigned,   p_sampleId int(10) unsigned,   p_subSampleId int(11) unsigned,   p_startTime datetime,   p_endTime datetime,   p_energy float,   p_fileName varchar(255),   p_annotatedPymcaSpectrum varchar(255),   p_fittedDataFileFullPath varchar(255),   p_jpegScanFileFullPath varchar(255),   p_scanFileFullPath varchar(255),   p_beamSizeHorizontal float,   p_beamSizeVertical float,   p_exposureTime float,   p_transmission float,   p_flux double,   p_fluxEnd double,   p_comments varchar(1024)",	"Inserts or updates info about a fluorescence spectrum measuremen"
   "**upsert_xray_centring_result**",	"INOUT p_id int(11) unsigned,   p_gridInfoId int(11) unsigned,   p_method varchar(15),   p_status varchar(45),   p_x float,   p_y float",	"Inserts or updates info about an x-ray centring result (p_id).
   Mandatory columns:
   For insert: p_gridInfoId and p_status
   For update: p_id
   Returns: Record ID in p_id."
   "**Warnings**",	"",	""
